國泰機抵上海 全部機組人員被查電話拎晒資料！

From telegram 未factcheck

國泰有班機降落上海機場後 機組人員被迫檢查電話仲要插USB讀取資料，仲要簽份聲明

Push

痴撚線

睇黎中共呢鋪真係驚到賴屎

我好早就收到相講 要唔要貼

罷工啦

坐親CX同KA既大陸人都好撚嘈 終於有得靜

會去機場既手足！
可以叫旅客follow ig @freehk_
入面有唔同既英文文宣！可以俾佢地搭車睇同之後繼續follow up 香港既新聞！！！！！

支那

空姐d閃卡